去銀行櫃位排喺d廢老後面,真係火都黎

是咁的,早幾日喺樂富中銀排櫃位
本身有d趕時間,燥燥地
雖然排第六,但前面全部都係老坑
我都心知不秒
十分鐘後,終於排第一

前面條阿婆唔知要搞d乜
銀行職員要求廢老寫個名俾佢

廢:我唔職寫喎...
銀:一定要寫俾我地㗎喎

廢:點寫呢...陳惠芳...你寫俾我..
銀:要由你自己寫㗎

廢:陳惠芳,惠康個惠
銀

廢:你幫我寫啦,陳惠芳,惠康個惠
銀:我地唔可以幫你寫㗎

廢:咁點
銀: .............

廢:咁聽日先,聽日我個仔喺度

搞左咁耐,乜都無完成到,
浪費左銀行同全部人幾分鐘
條廢老走嗰陣
我向她説:垃圾

過嚟土瓜灣搵我，多數唔駛排
但勁多廢老不定時嚟問外幣價

你唔係唔撈喇咩

仲有兩星期

搵你買英磅有無平？

銀行條友寫出黎比佢抄咪得lo

都唔可以咁做呀

屌 exact7ly
D廢老永遠唔會聽人講野
同佢講唔可以幫佢寫
佢仲係係咁係度惠康個惠
聽到都覺得嬲

廢老覺得全世界要就佢

林敏聰 打劫點寫

不過佢地可能好撚有錢
銀行唔敢得罪佢地

頭腦廢到閪
但有錢,吹脹

我知你講乜

廢老d錢應該要俾人呃

人地個個都財經+軍事+外政專家黎
唔信？
你試下去間大少少有screen 有number pad又有得坐既銀行分行到睇下

一飲完早茶開市就去銀行開高峰會議
中午食完個lunch再直踩到5點
你估好似我地d要返工返學既垃圾咩

我地無英磅，無人入

睇親都會笑

我試過閒日晏晝去排 大半都係廢老
有一個排完叫個櫃檯職員幫佢打簿 打完就走
我心諗你唔識用打簿機咪問門口個職員囉
排咁撚耐做乜鳩

美金而家咩價位？

星期日喎
你自己唔識上網睇？

好on9

吉妹 有冇邊D基金 股票 平平地又保守穩健

呢啲要問sales
我唔識買股票的

有冇D小就消息

一啲都無
聽都無聽過

吉妹今日去邊咁早起

醒咗咋，無街去呀

邊間銀行？

黃埔係咪好多好嘢食

住土瓜灣邊頭？

怕自爆，不了

好少去黃埔呀，通常都係紅磡食咋

電影對白嚟架？

無呀裸辭

我喺土瓜灣返工啫

土瓜灣得好少銀行 嚟嚟去去都係得四五間

朝朝返工好多廢老喺街行得好慢
瞓多陣呀麻，

吉妹,我唔flirt你啦,我有道德的

聽日就去曬咁多銀行搵你
利申住土瓜灣

之前佢地估過啦，幾乎講哂咁多間都未講中

扮咩呀你
道德呢兩個字唔會出現喺我身上

你咪逐間銀行入去大叫吉野妹睇下我會唔會應你

我好似騎劫咗中出兄個post

我幫你開估啦
你都大膽，開埋邊間分行
我真係過兩日黎影你相

分行好耐之前開咗架喇，佢地成日問我啲劣食喺邊度買嘛
係未估中我做邊間啫